點解行行都有淡旺季，但收租個班人冇淡季？

一年12個月都係旺季，仲要年年加租，我..我屌你老母！！！

點解呀！！

都係跟通脹加姐

唔加租就當淡季？

其實有， 你識玩應該12 月，1月 時間去租樓

唔好暑假去租

一年高低位差20-30% 唔奇

因為淡淡等跌唔買樓要租樓嘛
咪等佢地幫手供下囉
等耐d又贏

就黎完左你先講！

有淡季。只係淡旺季你都交唔起

都無旺季囉吊你老母

你肯肯定係業主啦，我..我屌你老母！！！